\section{Concepção do Produto}
\label{section:product-design}

Nesse capítulo será apresentada a plataforma usando um alto nível de abstração e em seguida serão mostrados os requisitos funcionais e não funcionais. 

% Import introduction
\import{sections/product design}{product.tex}  

% Import introduction
\import{sections/product design}{functional requirements.tex}  

% Import introduction
\import{sections/product design}{non functional requirements.tex}